有咩動漫睇完好後悔

鬼父 睇完勁後悔 冇哂心情

黑獸

死神

digimon tri 童年崩壞，簡直不知所謂
你的名字 吹捧太大，睇完覺得侮辱智商，捐左張戲飛佢都冇咁嬲

Rewrite第一季，還返d時間俾我

AZ

魔法戰爭
太遲開始睇

獵人
追咗咁耐都未追完
每次出新一話要重新睇番之前講咩

推理之絆
由喺醫院聽真相開始離晒罩
睇完個結局我嬲到成套丟左去垃圾房

惡之華

刃牙

後悔冇早d睇魔法戰爭

魯魯修，每次翻睇都好後悔睇到結局

0080

魔法戰爭
如果早啲睇就好

槍王黑澤

就出第三季喇

掛住成平京個名係伏是常識吧

櫻花莊
俺妹
偽戀

hunter
俾佢吊癮

櫻花莊除咗空太煩d都冇乜野啫
其餘兩套就算啦

神知

Nanami

櫻花莊唔係好多人推

野驁射手 HUNGRY HEART

烙印

我翻睇過漫畫唔知幾多次

熱潮過左啦

櫻花莊好睇

後悔丁左沙織妹妹

有冇巴打有睇同作者嘅青春野狼系列

獵人 睇之前唔知要個孫燒結局比我

日在校園
結局太恐怖了

得屍魂界篇最好睇

又唔出曬動畫

佢哋好可愛喎
鍾意小鳥

破刃之劍
就黎變年刊啦

睇完個心有啲Up住Up住嘅感覺

眼中的她 如此美麗

Robotics notes 浪費時間追番

我睇之前都知作者停左 以為追到live頂多等兩三年就繼續 仆佢個街有無譜呀富奸

俺妹

屌 畀連登仔伏左去睇
仲要睇左成5集

依套真係世界級
懶係講到好熱血實情悶到喊出黎
btw點解迷家重未出黎

蒼天航路完全係亂黎既垃圾，整臭三國個名

Charlotte
比佐倉綾音講到我滿心期待，追緊個陣心諗一日未遠一日都未可以批死佢，點知

入嚟想講迷家
哂時間哂腦力

boku

純潔の輪舞曲

A-1 神作 Qualidea Code

Diomedea 迷姦

友少，女男女偽娘睇到嬲

可能吹大左,
我睇 Tigerx Dragon, WA2 , 果青 都好過睇佢

d 人話乜現實, 其實都離哂地

亂步奇譚

唔識野 唔好講出聲 比人笑啦

當初聽到有偽娘，仲同男主hehe所以諗住睇

好想大聲說出心底話......

又要買碟黎收藏
實在太感動啦

夜勤病棟
好恐怖

呢套唔太記得劇情
但依稀記得當年都係睇到屌一聲

迷家話第一有人敢話第2??

第一集

伏你老尾，你睇唔明就話伏，咁一定大把伏啦

梅律泰臣三部曲

識睇一定睇熊巫女

睇到打哂飛機不知幾正

+1
一睇標題就諗起迷家

到依家都未睇最後果集

正到仆街
個個FD話好撚嘔心

BD附兩集OVA想救亡都救唔到了，棄左

死神妖尾 兩大浪費童年作品